你地work from hell OT既話會唔會claim返?

晚晚做到十點十一點
老細隨時隨刻都喺WHATSAPP搵到我
有時過咗6點都照畀TASK我做

你地會點?

閪工 辭職

供緊樓

抵死

其他巴打有咩意見?

唔會, 為公司搏盡無悔

開張新卡~
nonoffice hour 熄機